(續) 屈臣氏批鬥你班廢青坐車扮訓教唔讓座

上一個post

琴晚屈臣氏個page既admin總共del左一個post
Disable左一個post 同埋del左若干個comment
之後唔知點解就放左工冇del野啦

一齊黎回顧下屈臣氏係點樣批鬥班廢青

運動飲品
一句 slogan
醒覺，香港人都夠啦
講咩傻鳩扮訓
個pr or mkt一定係被害妄想

推到佢全個page都係嬲嬲

邊條憨鳩pr諗出黎

公關災難

執柒左佢啦

鳩唔搭柒

lm

返工搭車訓教都要俾你屌

屌你 運動飲品嘅target customer唔係後生仔先啱咩？
出呢啲post得罪曬target customer仲想有運行？

睇完佢啲廣告都唔想飲

又唔係sell俾班廢老
做乜要得罪後生仔

香港啲後生仔真係唔要得
返工就扮工
放工就扮瞓
屈臣氏係為咗確立正確嘅道德觀先出post
宜家大家居然厚顏無恥咁追擊佢

FB admin係時候搵工啦

個marketing 十成十係啲妹下妹下

話飲咗佢支飲品可快速補充能量，放工精神奕奕唔使坐，唔使俾廢老屌咪得

明明倒轉講，就可以令目標顧客有共鳴同瘋傳，真係戇鳩鳩

可以去其他屈人寺page 玩

有無人覺得成篇野好撚1999

上文不對下理 on99咁

人地個target customers 係廢老

邊個諗呢個廣告？點解可以咁白痴

出過第二個宣傳啦咁

廢老飲完支野搭地鐵轉車跑得快過後生
一衝入車就搶左個位，仲幫其他老友記霸埋位

點出都唔會買
佢跟本唔CARE你買唔買

其實大家知唔知屈臣氏係寸緊呢段扮瞓實驗短片

頭先錯link

引用人扮訓冇問題, 但成件事變左諷刺後生仔
TARGET 錯左.

扮咩曲高和寡丫佢

expect個個都知？

事必要知嫁？
仲要抽左都冇人覺得佢係抽水

叫班廢老買sport飲品啦

關公出事

推到上報

推爆

其實係唔係就係你諗條橋出嚟

打手？

負責social media出post 宣傳但連連登都唔上

推

唔好理佢啦

Del post del comment係後話
但完全唔覺得自己話人扮訓唔讓座係有問題
Ok我會繼續推 推到仆街

屌你老母仲要係新會員
睇怕你都係條marketing team打手

1) 支閪水同讓座有咩關係?
2) 廢老會去超市/便利店買佢支閪水飲 唔好玩啦

以前細個未有智能電話，搭車鐘意望窗外，比個阿嬸罵我扮望唔到啊婆唔讓座。

宜家啲童年陰影又比人勾起返

諗嗰條友係咪廢老

咁啱facebook 自動推介咗條咁嘅片
我又唔識拍片班友嘅。以上傳時間睇，可能係先有屈臣氏，後有mihk。似係後面班友二次抽水

利申: 唔識屈臣氏班友。勁憎坐地鐵迫人讓座啲阿嬋阿毛

人才嚟嘅, 一個idea辣著咁多後生仔/打工仔

At least都要睇下100毛啦
100毛都成日屌關愛座
肯肯定係廢老高層迫班下屬整

過主啦 新會員
id 13萬開頭 當連登d 人 on9 架

reported

又真係幾巧合喎
咁啱你新開ac
咁啱被你係fb 睇到條prank 再聯想到屈臣氏抽緊條prank 片
仲要咁啱被你見到呢個post 入黎留言
不過六合彩都有人中啦 我實信你架喎

利乜鬼野申啫你 都唔知你做乜
究竟你係mihk打手 定 屈臣班廢digital/agency team 啫

趁而家人少少又無人知你邊個
不如講嚟聽下條橋係咪廢老高層諗出嚟逼你地寫

扮咪扮
扮唔起呀？

先唔講批唔批鬥
扮乜嘢瞓
同樽水有咩關係
睇完一頭霧水
pr博炒

你有無興趣做pr

啲slogan好牽強

我係唔撚鐘意讓, 吹撚漲呀

肯撚定係D垃圾廢老或者大肚港女寫啦

你大肚比人中出要我讓位

依家就扮死狗
以後我都唔會買你d產品架喇

就算真係睇過 都未必聯想到
完全都唔覺得抽水

btw 段片入面d人都係抵死 set定cam 打住社會實驗既名號 就以為做乜都得 腦殘到呢

宣傳部唔係以為個啲系M記乞水既廢老會買野飲呀？

呢啲社會實驗片已經玩到爛晒

爭在未做老強既社會實驗

咁都叫扮死狗?佢只係就del post呢件事道歉咋
提都無提過屈你班友扮訓唔讓座

D pr成日將d product打落負面方向
心諗請你返黎真係倒米

Hoball

靚抽

要飲都飲磺泉水，蒸餾水係垃圾

美的大陸嘢都吹奏

可惜係匪国蝗牌子

Pish

吹都吹佢marketing唔係吹佢產品
好過香港品牌 自己定位都唔知 仲自己打自己人 去刷廢老鞋